\documentclass[polish,a4paper,12pt,titlepage]{article}
\usepackage{addjar_szablon}
\author{addjar, ...}
\title{Dla PKB - Python ściąga}
\date{\today}
\begin{document}
\maketitle
\section{Odwzorowania}
Typ odwzorowań reprezentuje dwie grupy obiektów. Pierwszą z nich jest zbiór kluczy, które indeksują drugą grupę, zawierającą zbiór wartości.
\include{./Odwzorowania/slownik}
\section{Sekwencje}
W Pythonie istnieje kilka typów sekwencji. Sekwencje są uporządkowane i mogą być indeksowane przez liczby nie ujemne. Sekwencje mogą się składać z prawie każdego typu obiektu
\include{./Sekwencje/krotka}
\section{Instrukcje}
Instrukcja jest to najmniejszy samodzielny element języka programowania
\include{./Instrukcje/inst_przypisania}
\include{./Instrukcje/inst_for}
\section{Metody/Funkcje}
\include{./Funkcje/funkcje}
\section{Programowanie obiektowe}
W Pythonie wszystko jest obiektem, prawie wszystko posiada metody i atrybuty
\include{./Klasy/klasa}
\include{./Slowniczek/slowniczek}
\include{./Zrodla/zrodla}
Materiały ze ściągi mogą być używane zgodnie z licencją \textbf{CC-BY} \footnote{\href{https://creativecommons.org/licenses/by/3.0/pl/}{licencja CC-BY}}
\end{document}